恆指日日暴升，攬炒係笑話！

其實搞多嘢攬炒影響力真係微乎其微！

恒指現時都是國內公司佔大多數.

共產E家係咁吹焗D數. D大戶近一個月又揸晒貨
短暫時間都跌唔落

股巿同經濟唔一定同步, 到香港栽員潮來, 巿民經濟差, 無閒錢買股票, 大戶沒有獵物, 股巿自然跌返落去.

暴？
咁07年嗰啲叫咩

而家最多咪不跌反升

炒過股都知
要上要落係大戶話事
業績好可以大跌，話前景唔好
業績差可以大升，話比預期好

同埋而家打擊既都係小商戶，你裝修美心都唔會影響到恆指